我個fd畀呢隻蜜蜂嚇到瀨屎

呢隻嘢有冇毒

我係樓豬朋友，依家幫樓豬洗緊底褲，本人絕對無瀨到屎